政府係極想將示威者label成暴徒，各位必須要將計就計

其實政府嘅策略一直都好清晰
清晰到其實啲中立甚至藍絲都明政府玩緊咩把戲

運動初期，佢地已經想令社會覺得示威者係暴徒
然後佢地就有藉口升級武力同行政措施嚟打壓示威
以及可以告暴動罪
可惜佢地講太多大話，公信力持續低下，講乜都冇人信
反而connect哂香港人，甚至國際社會

之後佢地嘅策略冇因此而改變方向，但就升級咗
佢地會滲透示威者，用兩種手法去製造佢地想要嘅文宣炸彈

1. 扮成示威者帶頭搞事
2. 製造越嚟越多仇恨對象

由運動初期，佢地想屈香港人做暴徒，但徹底失敗咗
點解？
因為大家行動有針對性，唔會傷及無辜，又冇搶掠同殺人放火
所以佢地要去製造呢啲畫面
要令示威者嘅行動針對政府/警方以外嘅人
甚至要令示威者傷害普通市民

所以，佢地會行動升級，例如：
1. 搵藍絲喬裝一般市民，引人打到佢殘廢
2. 警察喬裝成示威者打/指嚇記者
3. 放風/帶頭破壞同搶掠「藍絲商舖」
4. 以「清算奶共公司」為名大肆破壞

冇錯，以上嘅事已經發生緊
而香港人都似乎仲係唔割蓆
但我地唔知幾時會有人圍毆黨鐵黃衫人，幾時會有人「唔小心」雞尾酒掟中記者，幾時會有人帶風向要洗劫奶共集團商舖，
幾時會有人自編自導打藍絲打錯過路人

但係，咁唔代表我地要為避免中計而停低所有行動
我地要將計就計
我地嘅文宣一定要走喺政府嘅前面
我地要喺政府做野之前令所有人有心理準備，而唔係政府做野之後先至澄清
我地要喺政府未再升級之前將佢地嘅形象打到落十八層地獄，將佢地嘅公信力徹底摧毀
我講緊嘅，唔單止係對香港人嘅文宣，而係對國際社會嘅文宣
只要我地文宣走喺政府嘅前面
政府做嘅任何野喺輿論層面上都會成為我地嘅擋箭牌
佢地會為示威者做嘅行為承擔輿論代價

我們不是暴徒

清有無啲實際例子
就咁講「走係政府前面太空泛」

哦
咁講就明哂

應該係靠文宣盡早放風 藍絲故意挑釁示威者, 扮示威者打人

有卧底滲入呢樣野要煲大佢
煽動暴動

高質, p 牌推唔郁

set 規則 ar ma
講左唔搞記者、 first aider o個 d

針對高官啦
咁樣大眾唔會反感

推

高質

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

由popo有25混入去拉人
個焦點已經spin走左去爭論邊個做極端行為
有大規模先發制人既文宣當然好
但無都無問題，popo自已已經落入呢個困局

發夢夢到有人可能著撐警藍衫跟住幫廢老換黑色衫再打鳩佢

冇錯，人係好易先入為主
呢啲野一定要先發制人
要世界大眾建立同鞏固「唔使問都知係政府搞事」嘅刻板印象

大事發生後第二日
兩點或三點開記者會
將所有疑點講出黎
降低四點狗狗廢 up既公信力

所以應該先發制人， 話有呢d行為都係政府派人做

所以要睇住記者d鏡頭

其實100萬人遊行個陣都話係暴徒
依加佢地既策略係令啲人變成恐怖分子

［經濟求續］文宣派發計劃

連登講完無人知，用文宣派出去啦。

其實雞尾酒臥底一定唔會擲對面自己友 , 所以係橋擲個兩下都差D中記者